假如有100萬人都捐出果1萬, 100億可以點樣幫到黃色經濟？

如題

100億直接請軍隊唔好？

好
邊到排隊?

支持
如果派錢，一定要搞

集體捐畀前線

捐埋最撚黃嘅黃店

冇門路就收皮
個撚個都係聲大大冇貨賣
同念力抗共有咩分別
係就再大你
100億直接同北韓買核彈唔好？

開供應商
搞商會
搞物流運輸

一條黃龍服務

黃店餐廳 網店 基金

多名市民於八月三十一日在太子站被毆打 - 不忘八三一

你諗到，誠哥一個人搞掂

貨一定有，係你班垃圾唔敢揸

講緊佢話軍隊你就話揸
揸你部單車啊愛好者
一係就就論點可行性理性講出嚟
你班垃圾你班垃圾
你敢揸又有貨就快啦
9up企高地就唔洗本嘅
想請邊度嘅軍隊啊？

一定要有黃色經濟體 香港人一定要有自己既力量 先可以長長久久
投資房地產？ 股票？ 新興市場？ 科技？

供應商真係幾緊要
對抗支那貨最前線

類似嘅就可以搞建築果啲
成個行業9成藍到仆街
完全無選擇

一定係引入新科技，捐比大學校做研究。

係呀
其實香港叻既人真係好多 IQ係全世界第一，點解我地出唔到科研人才
但點確保係黃？ 而家啲研究生都係nds

捐比理工個啲？再唔係真係靠人傳人確保黃既先投資落去。呢樣可以fc完先喇掛而加連叫人fc都驚被屌

理工個面罩真係值得捐多啲錢去搞 發大黎搞 由呢樣野作為一個出發點

滿足自需之餘 仲可以外銷
好值得投資係呢啲策略性既製造業 類似既病毒 疫症只會越多
做Made in Hong Kong 個brand name出黎 到時真係好似午餐肉咁揸住就有西屌

真

你覺得直接同誠哥傾易啲定同咁多手足傾易啲

傾乜？
你條橋直接比誠哥搞
佢唔洗你幫手架喎

你覺得誠哥成功率高啲，定手足成功率高啲？

留名跟進

繼續討論

又眾籌，傻仔太多